BNO平權=所有97後正式成為condom

不服來電

鄧小平話先讓部分人富起來

見過有人話叫97後女女嫁比BNO撚

要睇有無子女承計權
如果父母無bno，咁只能怪你父母忠黨愛國

冇辦法
功利d講如果有bno我會即走
但我冇，睇黎個天想我同香港共患難

不如放棄立法會選舉啦

有BNO=有閪吊
幾時幫我搵返個bno老豆

大把前線老豆老母係新移民

放低電話啦

區選立法會同bno都係糖衣毒藥

係得cc台無bno嗰班細蚊仔先話留低同大家出去送頭

平咗權一樣會留喺香港共存亡，
冇諗住生下一代又捐撚晒啲錢出去冇嘢輸

利申：BNO撚+爛命一條

唔係咁天真覺得平到權呀
就算會 都只會係支那屠城個一日先會人道主義比BNO人去英國

有bno嘅娶/嫁無嘅=solution

去英國開公司請手足又點話
如果英國唔奶共

新移民冇得受惠好合理

我冇既話你地都唔可以有？？？？

我無話唔可以有 不過你地班手足咪留喺度送頭囉

分化

你都戇撚鳩
溝咗條女記得同佢講
我有bno你又有bno不如我地分手搵個無bno嘅益吓大家lo？

係 我有bno咪走 你班傻仔留低慢慢玩

會益埋警曱先係問題

益埋藍絲添

九成前線係bno holder